極度懷疑X小姐已遇害

由黑警頭目講得出X小姐已經潛逃 代表X小姐已經無可能自爆身份比傳聞知道 公開唔到調查資料同醫療報告 所以先大條道理先講得出已潛逃
唯一證明到X小姐既律師行因為保密條例亦公開唔到
最多話案件不尋常 加上搵唔到X小姐 律師行都做唔到d咩
X小姐既家人估計都係凶多吉少
最後想講真係想唔好再報警查警察 自己人查自己人你想查到d咩？如果真係要報 請公開身份 至少傳媒保護到你
呢個時勢黑警想殺一個傳媒唔知既人實在太容易

咁夜仲開工

學鄭文傑高調接受bbc訪問先保得住條命
命都冇仲驚人講說話傷害你心靈

推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

Agger

有機會

Push

俾人非禮同俾人姦 係傳媒面前走出黎係兩回事
人地選擇唔出樣無得話人

Btw 黑警死全家

唔知佢有冇拍定d 片交比fd

如果出意外就公開

Agger 最多咪遮樣